{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135590976/yeosu-shilla-e-stay-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126128299&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007437&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229549693&selectedRatePlan=270346035&expediaPropertyId=66705968&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 신라 E-stay"
    },
    "text": "麗水新羅E-stay (여수 신라 E-stay)\n麗水を訪問する際、麗水新羅E-stayでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 33室の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水新羅E-stayの客室数はいくつですか？",
            "answer": "麗水新羅E-stayには33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "麗水新羅E-stayのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "麗水新羅E-stayの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "麗水新羅E-stayのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、麗水新羅E-stayではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、麗水新羅E-stayでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "麗水新羅E-stayのチェックインには、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、麗水新羅E-stayではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayでは共用エリアで無料のWiFiが提供されますか？",
            "answer": "はい、麗水新羅E-stayでは共用エリアで無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stay内には無料のセルフ駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、麗水新羅E-stay内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "麗水新羅E-stayでは指定の喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、麗水新羅E-stayでは指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 539
    }
}